msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Post Views\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-09 20:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-09 20:51+0800\n"
"Last-Translator: Juan Diego Gonzalez <jd.glezga@gmail.com>\n"
"Language-Team: Suny Tse <message@ziming.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\SVN\\Project\\wordpress\\opensource\\submit-to-wordpress_org\\plugins\\post-views\\trunk\n"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:86
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1931
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1932
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2020
msgid "Post Views"
msgstr "日志浏览分析"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:445
msgid "right now"
msgstr "此刻"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:449
msgid "second ago"
msgstr "秒之前"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:451
msgid "seconds ago"
msgstr "秒之前"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:457
msgid "minute ago"
msgstr "分钟之前"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:459
msgid "minutes ago"
msgstr "分钟之前"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:465
msgid "hour ago"
msgstr "小时之前"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:467
msgid "hours ago"
msgstr "小时之前"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:473
msgid "day ago"
msgstr "天之前"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:475
msgid "days ago"
msgstr "天之前"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:481
msgid "week ago"
msgstr "周之前"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:483
msgid "weeks ago"
msgstr "周之前"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:488
msgid "month ago"
msgstr "月之前"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:490
msgid "months ago"
msgstr "月之前"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:655
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:659
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:982
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1151
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1266
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1373
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:658
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:978
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:981
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1150
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1265
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1372
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:660
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:983
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1152
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1262
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1267
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1374
msgid "Ranking List"
msgstr "排行表"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:661
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:985
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1153
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1268
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1375
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:690
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1039
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1292
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1406
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2079
msgid "Read"
msgstr "阅读"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:691
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1040
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1293
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1407
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2080
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:694
msgid "Viewed Coverage"
msgstr "浏览覆盖率"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:695
msgid "Views Summation"
msgstr "浏览数"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:696
msgid "Viewed Posts"
msgstr "浏览日志"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:698
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1301
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1409
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:733
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:791
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:848
msgid "Realtime Viewed Coverage ( Today )"
msgstr "实时浏览覆盖率 （今日）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:734
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:745
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:754
msgid "Historical Viewed Coverage (%)"
msgstr "历史覆盖率 （%）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:744
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:802
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:859
msgid "Realtime Viewed Coverage ( Week )"
msgstr "实时覆盖率 （周）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:753
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:811
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:868
msgid "Realtime Viewed Coverage ( Month )"
msgstr "实时覆盖率 （月）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:764
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:822
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:879
msgid "Realtime Viewed Coverage ( Half Year )"
msgstr "实时覆盖率 （半年）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:765
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:823
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:880
msgid "Realtime Viewed Coverage ( Year )"
msgstr "实时覆盖率 （年）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:766
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:824
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:881
msgid "Realtime Viewed Coverage ( Total )"
msgstr "实时覆盖率 （总）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:767
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:825
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:882
msgid "Realtime Views Contribution"
msgstr "浏览数构成"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:792
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:849
msgid "Historical Viewed Coverage ( Day )"
msgstr "历史覆盖率 （日）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:803
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:860
msgid "Historical Viewed Coverage ( Week )"
msgstr "历史覆盖率 （周）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:812
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:869
msgid "Historical Viewed Coverage ( Month )"
msgstr "历史覆盖率 （月）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:984
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1147
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:996
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1279
msgid "View all categories"
msgstr "显示所有目录"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1007
msgid "Show all dates"
msgstr "显示所有日期"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1025
msgid "Order by Last Viewed"
msgstr "按浏览时间降序"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1026
msgid "Order by Post ID"
msgstr "按日志编号排序"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1027
msgid "Order by Today"
msgstr "按今日降序"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1028
msgid "Order by Week"
msgstr "按本周降序"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1029
msgid "Order by Month"
msgstr "按本月降序"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1030
msgid "Order by Half Year"
msgstr "按半年降序"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1031
msgid "Order by Year"
msgstr "按今年降序"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1032
msgid "Order by Total"
msgstr "按总数降序"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1035
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1283
msgid "Visitor"
msgstr "访客"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1036
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1284
msgid "Robot"
msgstr "搜索引擎"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1043
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1046
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1049
msgid "List View"
msgstr "列表显示"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1050
msgid "Trend View"
msgstr "趋势图"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1058
msgid "ID"
msgstr "编号"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1059
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2033
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1060
msgid "Last Viewed Time"
msgstr "最近浏览"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1061
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1062
msgid "Week"
msgstr "本周"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1063
msgid "Month"
msgstr "本月"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1064
msgid "Half Year "
msgstr "半年"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1065
msgid "Year"
msgstr "年浏览量"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1066
msgid "Total"
msgstr "总浏览量"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1120
msgid "First"
msgstr "第一页"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1121
msgid "PrePage"
msgstr "上一页"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1122
msgid "Current"
msgstr "当前页"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1130
msgid "NextPage"
msgstr "上一页"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1132
msgid "Last"
msgstr "最后一页"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1168
msgid "Setting Updated..."
msgstr "设置已更新"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1179
msgid "Default setting loaded..."
msgstr "成功载入默认设置..."

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1186
msgid "Logging include :"
msgstr "只记录："

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1188
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1189
msgid "Guests Only"
msgstr "游客"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1190
msgid "Registered Users Only"
msgstr "注册用户"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1194
msgid "Use Cookie :"
msgstr "使用Cookie："

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1196
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1205
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1210
msgid "Not"
msgstr "否"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1197
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1206
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1211
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1199
msgid "Cookie Timeout :"
msgstr "Cookie过期时间："

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1200
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1203
msgid "Using Cache Plugin? "
msgstr "正在使用缓存插件？"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1208
msgid "Show real time post views? "
msgstr "显示实时浏览数？"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1215
msgid "Load Default"
msgstr "载入默认"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1216
msgid "Update Setting"
msgstr "更新"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1288
msgid "Most"
msgstr "热门"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1289
msgid "Least"
msgstr "冷门"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1319
msgid "By Total"
msgstr "总浏览量"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1319
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1326
msgid "Views"
msgstr "浏览数"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1319
msgid "By Year"
msgstr "本年"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1319
msgid "By Half Year"
msgstr "本年"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1326
msgid "By Month"
msgstr "本月"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1326
msgid "By Week"
msgstr "本周"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1326
msgid "By Today"
msgstr "今日"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1459
msgid "Viewed Or Not ( Day )"
msgstr "浏览以否 （日）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1460
msgid "Historical Views ( Day )"
msgstr "历史浏览数 （日）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1470
msgid "Viewed Or Not ( Week )"
msgstr "浏览以否 （周）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1471
msgid "Historical Views ( Week )"
msgstr "历史浏览数 （周）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1481
msgid "Viewed Or Not ( Month )"
msgstr "浏览以否 （月）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:1482
msgid "Historical Views ( Month )"
msgstr "历史浏览数 （月）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2036
msgid "Statistics Type"
msgstr "统计类型"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2038
msgid "Least Viewed"
msgstr "最少浏览"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2039
msgid "Least Viewed By Tag"
msgstr "最少浏览（按标签）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2040
msgid "Least Viewed By Category"
msgstr "最少浏览（按分类）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2042
msgid "Most Viewed"
msgstr "最多浏览"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2043
msgid "Most Viewed By Tag"
msgstr "最多浏览（按标签）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2044
msgid "Most Viewed By Category"
msgstr "最多浏览（按分类）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2046
msgid "Latest Viewed"
msgstr "最近浏览"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2047
msgid "Latest Viewed By Tag"
msgstr "最近浏览（按标签）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2048
msgid "Latest Viewed By Category"
msgstr "最近浏览（按分类）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2050
msgid "Oldest Viewed"
msgstr "最久未浏览"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2051
msgid "Oldest Viewed By Tag"
msgstr "最久未浏览（按标签）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2052
msgid "Oldest Viewed By Category"
msgstr "最久未浏览（按分类）"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2057
msgid "Time Span:"
msgstr "时间跨度："

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2059
msgid "By Today Views"
msgstr "本日"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2060
msgid "By Week Views"
msgstr "本周"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2061
msgid "By Month Views"
msgstr "本月"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2062
msgid "By Half Year Views"
msgstr "半年"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2063
msgid "By Year Views"
msgstr "本年"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2064
msgid "By Total Views"
msgstr "总共"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2069
msgid "View Type:"
msgstr "浏览类型："

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2071
msgid "Normal Visitor Viewed"
msgstr "正常浏览"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2072
msgid "Robot Viewed"
msgstr "搜索引擎"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2077
msgid "Output Type:"
msgstr "输出类型"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2085
msgid "Include Views From:"
msgstr "日志来自："

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2087
msgid "All Types"
msgstr "所有类型"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2088
msgid "Post"
msgstr "日志"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2089
msgid "Page"
msgstr "文章页"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2100
msgid "Records To Show:"
msgstr "显示条数："

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2103
msgid "Maximum Title Length:"
msgstr "标题显示长度"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2104
msgid "to disable."
msgstr "禁用"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2107
msgid "Category / Tag IDs:"
msgstr "分类或标签ID："

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2108
msgid "Seperate mutiple categories/tags with commas, positive to include and '-' to exlude(if not using '* by category/tag' ignore it)."
msgstr "用英文逗号分割，正数表示包含，'-'表示排除(如果不使用分类或标签则此处可忽略)"

#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2422
#: D:\SVN\Project\wordpress\opensource\submit-to-wordpress_org\plugins\post-views\trunk/post-views.php:2428
msgid "Never"
msgstr "从未"

#~ msgid "<strong>0</strong> to disable."
#~ msgstr "0为不截断"

#, fuzzy
#~ msgid "Views Trend ( Half Year )"
#~ msgstr "按半年降序"

#~ msgid "Historical Views ( Year )"
#~ msgstr "历史浏览数 （年）"

#, fuzzy
#~ msgid "Views Trend"
#~ msgstr "浏览量趋势"

#, fuzzy
#~ msgid "Views Trend ( Year )"
#~ msgstr "浏览量趋势"

#, fuzzy
#~ msgid "Viewed Coverage ( Today )"
#~ msgstr "浏览覆盖率"

#, fuzzy
#~ msgid "Viewed Coverage Trend (%)"
#~ msgstr "本周浏览覆盖率趋势图"

#, fuzzy
#~ msgid "Viewed Coverage ( Week )"
#~ msgstr "浏览覆盖率"

#, fuzzy
#~ msgid "Viewed Coverage ( Month )"
#~ msgstr "浏览覆盖率"

#, fuzzy
#~ msgid "Viewed Coverage ( Half Year )"
#~ msgstr "浏览覆盖率"

#, fuzzy
#~ msgid "Viewed Coverage ( Year )"
#~ msgstr "浏览覆盖率"

#, fuzzy
#~ msgid "Viewed Coverage ( Total )"
#~ msgstr "浏览覆盖率"

#, fuzzy
#~ msgid "Viewes Summary"
#~ msgstr "总浏览数摘要"

#~ msgid "Views Summation ( Day )"
#~ msgstr "浏览量（日）"

#~ msgid "Views Summation ( Week )"
#~ msgstr "浏览量（周）"

#~ msgid "Views Summation ( Month )"
#~ msgstr "浏览量（月）"

#~ msgid "Views Summation ( Half Year )"
#~ msgstr "浏览量（半年）"

#~ msgid "Views Summation ( Year )"
#~ msgstr "浏览量（年）"

#, fuzzy
#~ msgid "Viewed Posts ( Half Year )"
#~ msgstr "本年最多"

#~ msgid "Today Viewed Coverage"
#~ msgstr "本日浏览覆盖率"

#~ msgid "Today Viewed Coverage Trend (%)"
#~ msgstr "本日浏览覆盖率趋势图"

#~ msgid "Week Viewed Coverage"
#~ msgstr "本周浏览覆盖率"

#~ msgid "Month Viewed Coverage"
#~ msgstr "本月浏览覆盖率"

#~ msgid "Month Viewed Coverage Trend (%)"
#~ msgstr "本月浏览覆盖率趋势图"

#~ msgid "Half Year Viewed Coverage"
#~ msgstr "半年浏览覆盖率"

#~ msgid "Year Viewed Coverage"
#~ msgstr "本年浏览覆盖率"

#~ msgid "Total Viewed Summary"
#~ msgstr "总浏览数摘要"

#~ msgid "Today Views Trend"
#~ msgstr "每日浏览趋势"

#~ msgid "Week Views Trend"
#~ msgstr "本周浏览趋势"

#~ msgid "Month Views Trend"
#~ msgstr "本月浏览趋势"

#~ msgid "Half Year Views Trend"
#~ msgstr "半年浏览趋势"

#~ msgid "Year Views Trend"
#~ msgstr "本年浏览趋势"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "Excerpt"
#~ msgstr "摘要"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid "Robot Views"
#~ msgstr "搜索引擎"

#~ msgid "Normal Views"
#~ msgstr "访客浏览"

#~ msgid "Setting"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Logging"
#~ msgstr "记录设置"

#~ msgid "Today Views Coverage"
#~ msgstr "本日浏览覆盖率"

#~ msgid "Week Views Coverage"
#~ msgstr "本周浏览覆盖率"

#~ msgid "Month Views Coverage"
#~ msgstr "本月浏览覆盖率"

#~ msgid "Half Year Views Coverage"
#~ msgstr "半年浏览覆盖率"

#~ msgid "Year Views Coverage"
#~ msgstr "本年浏览覆盖率"

#~ msgid "Total Views Coverage"
#~ msgstr "总浏览覆盖率"

#~ msgid "Last Viewed"
#~ msgstr "最近浏览"

#~ msgid "Dashboard Ranking List Options :"
#~ msgstr "后台排行参数设置："

#~ msgid "Ranking List Number :"
#~ msgstr "排行显示条数："

#~ msgid "Post Types :"
#~ msgstr "日志类型"

#~ msgid "By Category / Tag :"
#~ msgstr "按分类/标签："

#~ msgid "Not Use"
#~ msgstr "不使用"

#~ msgid "By Category"
#~ msgstr "按分类"

#~ msgid "By Tag"
#~ msgstr "按标签"

#~ msgid "Post Views Logging Options :"
#~ msgstr "Post Views 记录设置："

#~ msgid "Most By Total"
#~ msgstr "浏览总数最多"

#~ msgid "Most By Year"
#~ msgstr "本年最多"

#~ msgid "Most By Month"
#~ msgstr "本月最多"

#~ msgid "Most By Week"
#~ msgstr "本周最多"

#~ msgid "Most By Today"
#~ msgstr "今日最多"

#~ msgid "Least By Total"
#~ msgstr "总数最少"

#~ msgid "Least By Year"
#~ msgstr "本年最少"

#~ msgid "Least By Half Year"
#~ msgstr "半年最少"

#~ msgid "Least By Month"
#~ msgstr "本月最少"

#~ msgid "Least By Week"
#~ msgstr "本周最少"

#~ msgid "Least By Today"
#~ msgstr "今日最少"

#~ msgid "Hasn't been indexed before."
#~ msgstr "未被索引过"

#~ msgid "Hasn't been viewed before."
#~ msgstr "未被访问过"

#~ msgid "Include Post/Page :"
#~ msgstr "排行显示条数："

#~ msgid "Both"
#~ msgstr "所有"

#~ msgid "Post Only"
#~ msgstr "日志"

#~ msgid "Page Only"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "Posts &amp; Pages"
#~ msgstr "日志和文章"

#~ msgid "Posts Only"
#~ msgstr "日志"

#~ msgid "Pages Only"
#~ msgstr "文章"

#, fuzzy
#~ msgid "Posts"
#~ msgstr "日志浏览数统计"

#, fuzzy
#~ msgid "Pages"
#~ msgstr "上一页"

#~ msgid "Recording"
#~ msgstr "记录设置"

#~ msgid "Title:"
#~ msgstr "标题："

#~ msgid "Ranking list"
#~ msgstr "排行表"

#~ msgid "Normal Views Ranking List"
#~ msgstr "浏览次数排行"

#~ msgid "Robot Views Ranking List"
#~ msgstr "索引次数排行"

#~ msgid "Visit Time Ranking List"
#~ msgstr "访问时间排行"

#~ msgid "Visit Time"
#~ msgstr "浏览时间"

#~ msgid "Latest Robot Views"
#~ msgstr "最近被索引"

#~ msgid "Oldest Normal Views"
#~ msgstr "最久未被浏览"

#~ msgid "Oldest Robot Views"
#~ msgstr "最久未被索引"
